緊急 疑似記者被捕

未FC
HongKongHermit個Twitter話有外國記者比人拉左
有冇人知道咩事
睇直播又唔似有

10

9

8

7

6

如果真係拉咗外國人 被捕外國人有權叫領使館介入
之前拉韓國人都試過

5

4

3

2

1

但點都要確認左先

推

幫手check下啊喂

點幫手check?你自己諗下先啦

你覺得被捕人出黎講 定 係 警察記者會講?

我都係呼籲幫手姐 又有錯!?
難搵就一定架啦

係咪難搵 搵唔到就咩都唔做?
點都有傳媒人會上下連登

咁講 被捕手足都唔好理啦
下下等手足保釋左再搵 下下都等警犬開記者會講啦不如

你原意想搵人幫手無錯
但你同啲傻嘅fact check友一樣

有啲野係FC唔到 信就真 唔信就假
但係你問題嘅答案#1twitter已經有